《慢慢喜歡你》K場版 莫文蔚老公有投訴

六月二日是莫文蔚四十八歲生日，正在台灣的壽星女要同德國老公分隔兩地，不過搭正凌晨十二點，老公傳兩人的合照祝她生日快樂，Karen話唔使補祝，如果開心日日都是情人節，天天都可以送禮物。莫文蔚為紀念入行二十五周年，今年將舉行世界巡迴演唱會，由今年六月唱到明年年尾，巡迴超過五十個城市唱足六十幾場，Karen是香港女歌手在大陸開個人演唱會場數最多的紀錄保持者，今次她講明會做一個「升級版」的演唱會，令粉絲非常期待。

不過莫文蔚的老公就要忍吓相思之苦，兩人結婚七年，她笑言老公投訴得最多就是兩公婆經常要分隔兩地，不過她已經向老公保證，唱埋今次巡迴，2020年開始停工一年陪老公享受家庭生活，有這個承諾，德國老公放手讓她做自己喜歡的事；雖然老公埋怨冇得見，不過Karen形容老公是「實際型」浪漫，平時最喜歡下廚煮幾味，她對老公的廚藝讚不絕口，難得的是老公知道她在香港長大習慣飲湯，已經學識煲廣東湯水，經常煲老火湯俾老婆潤一潤。兩人結婚七年，Karen經常被人追問幾時生BB，她已經講明唔想身材有變化，暗示同老公唔會生細路仔。